# README #

A liga bartenders, arquivo de configurações!

### Ferramentas usadas ###

* PHP
* GIT
* CakePHP Framework

### Banco de dados? ###

* Acessar a pasta app/Config/database.php e trocar a senha.
* MySQL
* Banco em sql na pasta principal do projeto

### Servidor ###

* Linux
* Adicionar LAMP (APACHE 2.4.10, MYSQL 5.5 e PHP 5.5)
* Mod_rewrite
* Curl